屯門人 幫中大

屯門人
見到中大咁樣
知點做啦

點做

推 幫手開花

推

推！

，

邊區都好 開花啦

開花呀

圍魏救趙！NOW！

除非你地忍心佢地什黑警暴打 求你地幫手

屯門牛plz

psuh

推呀

推救人

依家點入啊？無東鐵中大路口有大批狗。叫人送頭？

但佢地會唔理